覺唔覺啲投票post好撚煩？

覺
唔覺

覺唔覺樓主好撚on9？